最近朋友個ex成日炸我機

開始儲埋心
點算好

有班

唉

影條撚比佢

同朋友做襟兄弟？
貪過癮咩

ok

屌你老母

解密狗死全家

冇人叫你理佢

太多解密了所以我放棄加密 雖然我係教主

咁都堅持唔到

乜野係儲心

自推

Btw

借fd個ac問

唔想冇左個fd 咪唔好理佢